
                      De las peores películas que he visto en los últimos años: aburrida, con una acción monótona, con un guión que no tiene ningún sentido, ni dese el punto de vista narrativo ni desde el punto de viosta cientifico. Pretende desarrollar la historia a partir de una hipotesis científica falsa y ridícula, y ni admitiendo que en una película casi todo es admisible no logra ir mas allá del aburrimiento y de la estupidez
        
            